放班狗入大廈拉人啲保安今年收唔收到利是？

我都想知，特別係麗晶個邊啲保安

利是入邊封個口罩

用過既

收報紙

見到照有人派 DKLM

密切跟進,睇下香港人係未咁犯賤, 佢害你你仲多謝佢

陰司紙？

你要全部人唔派，好難
但你zip d 教訓字句/其他野落去
個效用仲高過你唔派利是

屌佢老母祝佢俾狗打

利是裡面放粗口揮春

麻煩大家真心屌鳩番啲保安啦
佢地有利是收，就會覺得自己冇錯
佢地當日係出賣你地，幾多手足係因為佢地
宜家仲係收押所
你地連屌鳩呢啲垃圾既勇氣都無
真係唔識講

我都想知而家點？

想知